反送中動畫多國語言字幕版

【幫幫手 告訴全世界】⏩不斷更新⏩

有一班朋友仗義幫手，為這段港產動畫製作多國語言字幕，如你有外國朋友，拜託幫推，將香港的聲音傳遍全世界！

意大利文：
俄羅斯文：
瑞典文：
葡萄牙文：
韓文：
越南文：好快有
荷蘭文：好快有
法文：好快有
西班牙文：好快有
菲律賓文：好快有
印度文：好快有

荷蘭文、意大利文、瑞典文同法文係原本個channel已經有語音版